兩個鼻都鼻塞咗一個星期

有無咩方法通返
晚晚因為咁醒幾次，
睇咗中西醫
試過坐係度瞓教
試過蒸面機蒸鼻
試過飲薄荷茶
試過鹽水洗鼻
仲有咩方法可以試

樓豬有兩個鼻

買哩d

食肥d

食真正嘅鼻敏感藥
食完會有強烈睡意
好似係直接壓抑神經系統逼佢放鬆

安鼻寧得唔得？

試下切個洋蔥聞下佢

用緊鼻福寧，但佢好白痴係用三日後會有抗藥反應，第四日唔可以用！

辛苦到連門口都唔想出

試下focus下其他事, 個腦會通知全身要多氧氣去幫你精神d, 自然會通返

維特健靈出左隻鼻塞配方 可以猜猜佢
不過小弟窮撚 覺得有d貴

你需要驚嚇

你無用醫院既噴鼻咩？

有冇試過呢啲 ?

試過...唔work

而家係醫院等緊睇可能會俾瓜

劉明跟進

無繼續俾收鼻水藥

洋蔥幫到你

唔會窐息缺氧咩

習慣就冇事
利申 塞咗十幾年

上星期有一兩日 鼻塞曬 喉嚨有舊痰跳住（唔個巴絲打明唔明我講咩 吞唔到口水個種） 之後真心覺得唔夠呼吸喊咗出黎 仲好認真叫屋企人報警
但更認真屋企人回應話你想像下你因爲鼻塞入院，然後d醫護人員會點西你面法

睇咗 轉頭去買希望救到我一命

試完包個膠

萬金油個d得唔得?